{
  "No description found, select a description first": "未选择任何描述文档，请选择一个描述文档",
  "No endpoints selected, select endpoints first": "未选择任何终点，请选择一个终点",
  "No workspace folder found, open a folder first": "未选择任何文件夹，请选择一个文件夹",
  "Yes": "是",
  "No": "否",
  "not found": "未找到",
  "error updating the clients {error}": "在更新客户端时产生错误{error}",
  "updating client with path {path}": "正在更新客户端路径{path}",
  "Kiota Dependencies Information": "Kiota的依赖项信息",
  "Installation commands": "安装命令",
  "Dependencies": "依赖项",
  "No language selected, select a language first": "未选择任何语言，请选择一个语言",
  "Open an API description": "打开一个API描述",
  "A path or url to an OpenAPI description": "通往API描述的路径或网址",
  "Search for an API description": "搜索API描述",
  "Enter a search query": "请输入搜索口令",
  "Pick a search result": "请选择一个搜索结果",
  "Generate an API client": "生成一个API客户端",
  "Choose a name for the client class": "请为客户端类命名",
  "Choose a name for the client class namespace": "请为客户端类命名空间命名",
  "Enter an output path relative to the root of the project": "请输入相对根路径的输出路径",
  "Pick a language": "请选择一个语言",
  "Downloading kiota requires an internet connection. Please check your connection and try again.": "下载Kiota需要网络连接。请检查您是否成功连接网络。",
  "Kiota download failed. Try closing all Visual Studio Code windows and open only one. Check the extension host logs for more information.": "Kiota 下载失败。请尝试关闭所有 Visual Studio Code 窗口并仅打开一个窗口。查看扩展主机日志以获取更多信息。",
  "Downloading kiota...": "正在下载Kiota...",
  "Generating client...": "正在生成客户端...",
  "Updating clients...": "正在更新客户端...",
  "Loading...": "加载中...",
  "Open a lock file": "请打开一个锁定文件",
  "Filter the API description": "筛选API描述",
  "Enter a filter": "输入一个筛选项",
  "Searching...": "查询中…",
  "A path or URL to an API manifest": "清单的路径",
  "Open an API manifest": "打开API清单",
  "Invalid URL, please check the documentation for the supported URLs": "无效路径，请检查在文档中寻找支持的路径",
  "No content found in the clipboard": "剪贴板空白",
  "Invalid content found in the clipboard": "剪贴板内容无效",
  "Select an API manifest key": "选择API清单访问密钥",
  "Edit Paths":"编辑路径",
  "Re-generate": "重新生成",
  "Add an API description": "添加 API 描述",
  "Search or paste a path to an API description": "搜索或粘贴 API 描述的路径",
  "Generate a plugin": "生成插件",
  "Generate an API manifest": "生成 API 清单",
  "What do you want to generate?": "您要生成什么",
  "Select an option": "选择一个选项",
  "class": "类",
  "namespace": "命名空间",
  "output directory": "输出目录",
  "language": "语言",
  "Create a new API client": "创建新的 API 客户端",
  "Create a new plugin": "创建一个新插件",
  "Create a new manifest": "创建新清单",
  "plugin name:": "插件名称",
  "Choose a name for the plugin:": "为插件选择一个名称",
  "Choose a plugin type": "选择插件类型",
  "manifest name": "清单名",
  "Choose a name for the manifest": "选择清单的名称",
  "Required": "必填",
  "Open installation instructions for kiota?": "打开 kiota 的安装说明？",
  "Invalid generation type": "无效的生成类型",
  "Yes, override it": "是的，覆盖它",
  "Before adding a new API description, consider that your changes and current selection will be lost.": "在添加新的 API 描述之前，请考虑您的更改和当前选择将丢失。",
  "Cancel": "取消",
  "Do you want to remove this API description?": "是否要删除此 API 描述？",
  "Please save the workspace.json file before re-generation.": "请在重新生成之前保存workspace.json文件",
  "OK": "OK",
  "Generating manifest...": "正在生成清单...",
  "Generating plugin...": "正在生成插件...",
  "Re-generating client...": "重新生成客户端...",
  "Re-generating plugin...": "正在重新生成插件...",
  "Please migrate your API clients to Kiota workspace.":"",
  "Remind me later":"",
  "Migrating API clients...":"",
  "Migration completed, but no changes were detected.":"",
  "Migration failed":"",
  "Api clients migrated successfully!":"",
  "Could not determine the workspace folder.": "无法确定工作区文件夹"
}
